21萬張免檢疫令代價!! 第5滴血: 慈雲山94歲男病患者死亡

爆發兩個禮拜 5個死者
祝林鄭楊潤雄 升官發達

千幾人中招先得12個死亡

星期六日繼續去玩同行街

林鄭又害死人

是但啦 聽日仲要去行山